以後見到有人擺街站籌款，千萬不要...

以後見到樂C會，有國界，宣明會，聯合國，O比C乜乜物物擺街店籌款

大家千祈千祈千祈唔好搞鳩佢地

你知啦，非洲小朋友好慘架

非洲小朋友睇唔到嘢好慘架

非洲小朋友中槍流血好慘架

非洲小朋友無飯飯食好慘架

大家唔好亂來呀

[幫手置頂] 想贏嘅全部同我入嚟

大笨象好慘架